﻿واژگان زایای زبان فارسی
[محرم اسلامی، مسعود شریفی آتشگاه، صدیقه علیزاده لمجیری، و طاهره زندی. (۱۳۸۳). واژگان زایای زبان فارسی. مجموعه مقالات اولین کارگاه پژوهشی زبان فارسی و رایانه. تهران.]
- - -
کلیۀ حقوق این اثر متعلق به دبیرخانۀ شورای عالی اطلاع‌رسانی است.
All Rights Reserved. I.R. Iran Supreme Council of Information and Communication Technology (SCICT)